港鐵新列車車卡個樣好柒

好似大陸

得番3個位 不如唔好整 廢事俾人批鬥

呢一行姐 隔籬有d正常好多

冇同無 唔識分呀? 戇鳩仔